覺唔覺得香港有好多人過馬路都唔識睇吓有無車先過

特別係啲拎住部電話㩒嗰啲撚樣

我會呠到過左佢先停 最鐘意呠d盲撚